TVB請到Michael Learns to Rock 上節目

雖然係cctvb
但起碼請到MLTR 又有class 最出名果2首歌"paint my love"同"that's why you go away" 都夠走天涯

會唔會可以有朝一日請到Westlife Greenday呢d

Westlife唔係散左喇咩
Greenday 唔會稀罕啦

咪撚on9, 人哋行大陸市場先上下cctvb
MLTR已經irrelevant咗好耐

所以咪話「如果」

起碼都叫請到呀 好過聽咩巨星幫 星夢幫呀 當然你唔會奢望佢會請到Maroon5呢d呀 請到呢d有class嘅「星」起碼有吸引力叫人睇

Live 好似差左咁啦可惜

真心估唔到會請到上黎

都輕鬆秒左同場其他''歌手''嫁喇

Mikkel仲係咁型